[第一拳]佐敦封區丨中年漢返回封鎖區內寓所被拒 揮拳打傷男警被捕

政府在佐敦設「受限區域」，要求區內的人完成新型冠狀病毒檢測才可離開。早上9時許，一名47歲謝姓男子走到上海街及南京街交界，報稱是「受限區域」居民，下班打算回家時被警員阻止，有警員向他解釋，其住所位於封鎖範圍內，進入後須留在住所，接受強制檢測並等候結果。

謝男疑不滿安排，情緒激動揮拳打傷一名男警臉部，隨即被制服。他涉嫌襲警被捕，被帶往警署錄口供。受傷男警清醒被送往廣華醫院治理。

真勇武

返完通宵諗住返屋企瞓，點知瞓醒無得返返工

坐監啦

国安法拉人未

態度正確

冇得瞓真係會嬲

國安法，俾💩淋都係國安法，HK只有一條法律已經夠曬用。

佢實俾人捉返去打
好似醫院果單咁

你點知佢無毒

打臉有撚用？
打男人緊係打睪丸㗎啦

你藍屍嚟架？
鼓吹警暴？